[鏝城名宿撚伯倒戈] 曼城 vs 車路士

MM終於抖

演技由內到外再到返內，呢場內心戲都呃得車狗多喇！

感覺到未夠半場先輸3粒

有冇LINK?

Azp好緊

支持叛徒林伯特

好緊???????

你點知的

冇蒙狗了

今晚靠安

有冇link?

真相大白 佢就係傳奇Barkley

倒戈

輸波味濃

有無手機link thx

係Atkinson,仆街了

zouma今晚應該有波入

Own goal

agger

差d輸

爭啲剷草

Sky個 fifa旁述組合好有feel

Alan Smith Martin Taylor

咁快平安鐘

守撚住個half space呀屌

人地勁好多

預咗90分鐘平安鐘

CLS KDB

哇屌柱邊

對面好齊腳
有mendy有ederson有silva

Azp準備被250撚

投降啦

有無link Ching

對面d人好翻哂

一黎就平安鍾

唔打了 頭寒

zouma

有冇第二條link

差啲

安

西安

安差少少

安差d

安easy chance唔識入

Enderson痴線

撚仔真係cls
作客鏝都想對攻

安仔

打得幾好

willian唉

打鏝要咁

屌安差啲

安廢到

上年打對攻輸6:0

feel到如果正常發揮
會係4-4 d fd

鏝都唔逼 想打假對攻？

link

今年鏝無咁順

呀

今年asus同佐仔fit 唔會輸中場太多

難得機會

譚

牙譚自動導航

牙咸射得麻麻地

反安又出動 睇黎今晚金章安又有好表演

Azp係咪on9

咁幼細 好險呀

兩個彈彈波

又玩波

咁高章

Cls佐高 兩個係禁區12

佐仔同高狗係咪成日做愛 係咁玩波

高食左屎？

呢兩個中場

助煎奴勁到

佐仔高仔

左仔同高有冇扑野

要靠美隊了

互含過

之前衰過啦 最後輸12碼

屌你佢兩條友

守唔到幾耐

都唔打算守

對曼城都玩，屌你老母兩個

英足話左係誤判

對鏝玩呢d

佐仔同高仔都對 對方好有信心

時間停止重現

時間停頓再現

又互含

安成日停喺度做乜尻

仲要無力9傳

屌 咁都唔入

安個時間停頓

時間停頓 安仔成名技

Tomori

哥狗讓個波俾我哋玩
兩隻中堅發唔發神經真係買大細

托

tmr

有少少似沙維小白 佐=沙維 asus=小白

上一隊敢同鏝對攻果隊
輸左6-0

應該中出埋

Tomorrow

咪係我地

唔會係我地

Tmr

Kante 啲傷好似好返晒

撚伯教真心好睇

個對死左好耐

安k角位停10秒跟住是9但傳落底

迪布尼d出波

冇冠 不了

屌兩下近磅

次次見啲波飛去蘇馬到就好撚驚

高普頭幾年都無啦

雲加教波夠好睇啦

倒戈都咁肉緊 撚狗

點解對我地艾達神先黎好番

對巴禾咪好

tam好似無越位wo

有越位咩

放心 傳過左頭就睇對面把握力

屌

哥狗玩咩 比個波黎用既

艾馬臣

英超球證不嬲針對車

j毛越位

今年我地條中場勁左姐

進步左其實
但好依賴杜莫利同佐囝carry

stones腳踭應該包左

艾馬臣射艾達臣

驚俾我哋一迫甩輸反擊 我哋前面啲人都幾快

Var

好撚擔心條右路俾人中出

佐同高求下你地出左禁區先搓

呢隊車堅係勁

呢球比羅白臣 CURVE 撚左個尾柱 比艾巴咸啦

對面都冇逼
平時逼到好誇張

靜靜地贏唔得既

入

真

kante bb

幾好睇喎

簡迪bb

!!!

干堤

靚組織

簡狗

毒撚

Kante

難得安做到野
艾馬臣9射曬左

對面巴禾就話有機姐

簡狗係咪屌完女黎

cls kante

馬些路扭埋入去潻

簡迪

又射大細

好想含kante bb條撚呀

Cls 簡迪

kante勁能到

kante

比返上場既鏝黎咪好

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

多謝你 沙利

bb

Enderson on99

小毒毒

Lets go Kante!!!

Emerson明顯睇唔到

又未到屈機
不過冇買人仲要走左世三
可以同鏝踢成咁已經超額了

世界最強

干=鏝殺手

Sarri sir😭😭

一個彈彈波 再吊條長直線

Kante咁都入

邊個助攻 睇唔到

沵

簡神

竟然係簡迪

我終於fit番

踢得幾好喎

邊個助攻？

沙利 多謝你

Kante世界第一

高狗

kovacic

煙狗令我簡upgrade!!!

Kovacic

華碩

勁

沙利sir:你地無做錯

cls呢隊真係垃圾車黎

屠城小毒

佐助攻 仲有邊個笑佐

高佐簡

今場譚仔走位拉空好多次 靚走位

好想睇高同佐互含

毒毒

柒左唔好推

仲猜得好過沙狗Sorry ball

未來

佐狗啲leadership

三大中場
高左簡缺一不可

譚狗做pick

簡迪BB

今季贏到利可能得返車

靠佢擋住

世界級中場組合

未來車

沙蛇遺產

係我錯覺定點
點解曼城好似廢咗咁撚多

沙sir留比車仔既一點心意

係高仔助 不過互射二合為一 算啦

最強G點 牙含

留意反擊譚仔走位都算一線尾了

鏝阻唔到痢狗
就等我地+2gc出手啦

沙狗唯一貢獻真係解放毒撚

華碩好波

笑撚左

車勁左唔得嘅

跟豬蛇就要學呢啲

對家讓左個b施華

可以控住踢啦

因為真係廢左
c華同阿古獸都老

美帝暫時冇乜影
留力等阿姨？

車條後防幾亂其實

發覺毒毒慶祝都係on99

小毒毒，我偶像

人地傷兵潮
同埋B.Silva停賽差好遠

傳果下靚能到

Cls 走位攞波壓住mandy射入

撚仔解放asus係關鍵 放左好多權佢推波上去

暫時都算係咁

剷草

多謝沙蛇！

其實真係要多謝沙狗 解放簡迪
第一季簡迪岩岩黎果陣防守好撚勁，但傳波傳個大斜線都傳唔準
之後慢慢進步，上季沙狗比佢踢b2b 比佢解鎖埋進攻

後面中堅都傷撚哂

屌又自爆Tomori

沙蛇這好傢伙

其實佢不嬲都有推上去果下

咁我地中堅都要用蘇馬啦

唔好燈住🙏🏼

好好J 好似當年艾辛

後防真係冇計
老既老 傷既傷
踢得既都係二線頭

哥狗個套中堅其實好緊要

好大聲jorginho jorhinho

杜莫尼真係

沙蛇迫出黎架 初期毒撚唔知自己想點 走入小禁區同人地中堅搶頂添

佢夏天唔買人
怪得邊個

安個插花

我都係屋企大叫 Willian

JORGINHO JORGINHO JORGINHO JORGINHO

睇到後場控波有啲驚

又玩佢兩條友

1:1

唔經Zouma就無事

屌你老母咁易失

On9

佢地上季好依賴拿樸迪同b華
拿樸迪後場用波，仲可以係邊路向前推進

如果想打快就用辛尼打爆邊

佢地呢家傷哂呢幾件，仲要用癲佬打中堅做拿樸迪既野

靠前面 後面實會失波

屌諗翻起上年喺度輸6粒..

左仔傳甩左

簡迪成日插前 好有威脅

折射

高佐又玩後場快速抽插

輸佐

又係蘇馬

玩撚完

玩得太多了

屌 又係蘇狗條黑氣石

Zouma幾時死？

無運啦 曼城波子機彈黎彈去

佐傳tam傳得差

蘇馬多腳

控球仲多個鏝

Kepa

蘇狗你加一腳做乜春

旨意前面入波啦 後面真係算把啦

折射 不過佐仔醫院波

左狗交失

Kepa又被逼害

多謝蘇馬

咪再叫了

蘇馬條on9 ajax個場都賴個野 仲係咁

ed

屌又係剷草

佐問題啦

蘇馬可以打到正選真係奇蹟

唉屌你老母垃圾車

好on9🤮

快啲躝

蘇馬...

屌曬你班垃圾

kepa:屌不如一槍打撚死我算

竟然無人怪佐，笑撚死

259死全家

咁都要屌zouma
折射真係無人想

講真佐問題大過happy既

後衛出腳bk shoot應該本能反應黎

迪布尼真係好勁

唔讚得住

Zouma

唉
佐仔唔好係後場玩咁多波啦

全部都屌曬

仆街zouma 一腳傳畀kdb 再折射入去

蘇馬唔加一腳好撚易守

屌 球波慢到 射中間仲要

蘇馬助攻迪布尼再tap in

你啲接受能力真係好高…

哩下黑石發作

今季成日係咁

Zouma好雷

kepa:班後防唔郁好過郁

佐仔贏緊一粒 真係唔使咁急

係輸左仔俾失波

要贏呀今場

舒服我屌你老母

班柒頭咪再玩波

仲要癡住Asus 玩…

上場仲要玩到輸，12M...

佐仔今日已經傳失左幾球

呢腳真係將後防嘅亂暴露哂出嚟

佐咁樣傳失責任大好多呀嘛
都無人逼佢

準備又冇咗3分

迪布尼csl

我今場好廢sor

毒毒勁到

美斯咁

mahrezzzz

Tam屌隊友屌到

快到 2:1

咁急做乜9

艾瑪臣廢到

兩個人夾輸

失分了

愛馬神吹大左

準備456

假希望

痴線簡迪個種勁真係唔係講笑，明明追完波失左重心被人攞翻個波，1秒後就從後搶甩翻
痴撚線

Welcome Chiwell

呢腳又block唔到

睇前面爭唔爭氣

屌咁急

條後防真係

買Chiwell

輸鳩埋

屌你馬列屍

好似唔封洛賓左腳咁

佐仔大賽打防中真係比人無限中出

屌 兩次都係中場交失

係咪無做功課 馬列斯左腳

tomori + Zouma

讚撚壞左佢兩個

又係傳失 咪再咁比地波

比人一截打反擊加個人質素完爆

有進步
準備6-1

任過

點會唔知佢入大路 屌 係咪On9

咁樣比人推過

雪糕筒

條後防真係好有感脅

有角未

短手狗好撚廢，球球都救唔到要佢黎把托

屌咁易比佢推入中間 仲要2個人夾...

馬列斯依下好似見翻李城個陣個個佢

黃金中場, 九流後防

kepa:前面兩個威脅>美斯加阿朗

Emerson又現形

後防垃圾到

2條友都守唔到1個

有冇人有link
now死咗

連講波佬都話係awful defend

艾馬以為比列錫會封左腳
點知佢只係睇字

2個人都搞唔掂

路過 艾馬臣廢到閪咁呢場 其他都好好波

Frank can we hv chiwell?

Footybite la

我不嬲對車仔防線失波好有信心

手短狗完美示範佢天生弱點
依d野改唔到

馬列斯個球仲on9過第一球

其實係咪一定要係自己後場咁樣玩波法？見到人地高位逼搶真係好驚，一傳失就基本上係單刀咁濟

今年打得咁好 下年李城有歐戰 隨時下下季先肯走

兩個人中間過
屌玩fifa

唔關佢事啦其實

俾人杯冇晒氣勢，失多球唔洗踢

咁樣嘅取向加條咁性感嘅防線
今季打big6有一分都偷笑

呢家差azp未hi野，期待

由李城到依家都係呢招 mark佢果個完全冇做功課

有幾可睇到馬列斯落底呀

曝光率同人工 車高啲

一打強隊一個失誤就顯示到個防線幾咁豆腐

好性感

-6

kepa

痴撚線kepa

如果佢高d 有機會推到球邊 令個波出界
低佢天生短 冇計

原來kepa先，個個爭住玩野

自爆

d威脅都係靠安同簡個人能力

艾馬臣屌佢老母, 攻又廢守又廢

Fifa式錯誤

Wa 癲撚左呀

做乜9…

一日用依條爛鳩後防 一日都冇好日子過

KEPA禁錯制？

變咗笑話

kepa笑4

痴撚線

azp仲未

我屌你老母個智障龍

屌你好彩到

條後防好撚柒呀

Jm9
尋晚同疤鳩跳完舞黎？

喂 成班唔識踢波咁

有分落袋都要還神

懷念daddy

Kepa 何德何能係西班牙打到正選 呢啲低級失誤好似已經唔係第一次

幾好笑

佐狗搞乜

佐又派膠

買龍先 下季

蘇馬真喺。。。
高過阿古獸咁多，又食咗個位，都可以頂翻俾人

Kepa係咪想好似卡巴尼路係咁派膠

佐狗又傳失...

sterling係咪on9

繼續重用佐真奴 遲早只會害死車路士

點解可以同前二十分鐘差咁遠

一打強隊 條濕鳩後防就現形

有冇acestream link 搵左半場都未搵到

好撚彩中柱

Kepa係咪色弱唔識分淺藍同深藍

佢地練波成日玩呢d?

自己友
快樂足球

人地咁樣打反攻仲好

遅早同卡利奧斯一樣

Daddy遺計 AZP踢住左閘先啦

你講到打廢隊條濕鳩後防唔會現形咁

一早話左短手狗只係普通龍，球球救唔到都話唔關佢事

左狗想點撚樣啊 又交失

上左熱門，唔好傾啦

好廢 班人做咩

D低級失誤學界咩

250

交失左好多球 痴線

簡 安 踢曬
其他

如果係古圖會點

個正方形制㩒細力左 sor

開不推文啦

前面入到幾多得幾多啦

哦

輸少當贏

場場打侯城果場咁

佐狗做乜又交失

左仔真係要屌下先得

懷念古圖

佐今場搞咩

之前打弱隊仲可以靠中前場施壓，一旦遇啲中場壓迫度強加前場屈機嘅隊就爆死

啲人訓晒覺 我地呢啲廢青Po上熱門有乜所謂

佐狗你個罪人

講真Kepa條友仲有咩好吹奏？

左磨菇向下左囉

回家吧

On9到，兩個中堅都唔識用波，就好心兩個中場逗深d，係都要暴露弱點

痴線 25圖係咁比人通大細 寧願要kepa都唔要佢

又要叫人早啲瞓，又expect宜家熱門有好多人睇，咪撚柒啦

鏝狗呢場打得咁慢都輸兩粒

俾晒安同簡爆入去算，d傳波係笑話

左高艾馬臣 3大戰犯

輸兩球都係中場傳失輸反擊

其實全部都好好 係輸兩下交失同冇運

無古圖咪被人炒6-0 lo on99

得azp係識踢波

呢個真，如果球球難救既都救唔到，一啲神救都冇，點值咁貴

一日唔換哂班後防車路士都唔會有好日子過

第二球唔係冇運啦
都8個人係哂後面

次次都救唔到，但次次失親都屌係後防問題，宜家傳失係咪又係後防問題

希望daddy返嚟執返好條後防

後防無個識做波，拎到波好似接到炸彈咁

掛住雷狗？

講到古圖冇玩失過波咁

條後防線豆腐做㗎

撚狗死攬呢對中堅到季尾
天神傷好唔撚用

解約金焗比咋

第二球好核突呀

史達寧
大偉施華睇到通曬傳俾你，你竟然唔撚拎個波。你驚越位都拎左射埋，最多睇VAR姐，重點係根本無越位

又要林伯中場訓話

救唔到都算，傳俾對面

懷念丹麥狗

林伯就係想打哥狗個套 但對cb 唔得 中場控制唔到就係咁 守又唔得控又唔掂

Ching入錯區wo

Tmr 好多下都唔敢傳

1比0嗰陣好有氣勢

kepa呢啲垃圾真係得車狗先會吹奏

鏝兩邊翼咁快 車2個中堅唔識用波 仲係咁開短
家家識住回番轉頭 有意思咩

雞扒狗躝啦

？？

咁用咩？巴克利？

Tomori 派左好多次膠
加埋emerson唔集中
加短手狗 又柒

輸左狗同華狗中場亂傳波

輸兩球算係咁
中後段完全唔知踢咩
Emerson唔係一線料

車區黎架ching

之前踢咗咁多場好波
派一次膠就畀人屌到地底泥咁

是旦啦，我兩邊都唔係

兩個中堅都係啦
zouma唔係傳俾tmr就係俾kepa

岩呀

後防太垃圾，tomori鱷魚頭老襯底，個樣好淡定，但拎波個陣滕雞到，艾馬臣防守真係太差了，一推就過

辛苦撚伯
撚伯算係咁 你估佢望到蘇馬唔頭痛咩
真係冇人用阿

條垃圾左閘 守又唔得 攻又唔得
明明有兩球靚傳比佢攻 一球直射中龍 算啦
另一球差d傳中傳到出界

應該越左，不過係咪都射左先算

佐狗高狗成日唔現位，兩個中堅俾唔到你地，又指指點點

根本應該控住慢慢踢

高佐可以解散

唔洗var都知無越啦

無越呀，起碼2個身位

佢熱身賽都係蘇馬出場最多

又係早段好波，之後就西到完場

Kepa係咁指左邊
但都係回返比佢

幾球垃圾傳中

冇越 azp未走返後

好彩仲有安仔係隊波到

純粹快
出波唔見得好

防守發夢

Emerson遇上勁少少既翼就p哂k
完全唔識mark內切
上季俾salah入世界波又係咁

撚仔唔識放媛個節奏

Chiwell

原來第二球tmr俾人通埋渠

換蒙啦

真
試下telles好過

又要睇撚狗更衣室魔法了

熱身賽
有得揀 撚伯都唔會用蘇馬

吊佢老母
兩隻力架
好心斬上去就算啦

打老化鏝城都和唔到，得啖笑

美隊今場又係廢到嘔 好似無出場咁

兩個中堅唔識用波 仲係咁開短 佢地好多下都係回番比kepa , kepa又要迫住交 , 鏝d人又跑得咁快

下季一億打包兩隻正常閘啦

咪大大個天神係度囉
蘇馬今季唔知因為佢失左幾多分

冇啦 就唔續約
成30歲都係靠佢跑來跑去
但簡迪幫佢分擔下

係唔係出返件垃圾簡迪 搞到亂哂呀平時無佢就贏既

天神傷好咪又係唔用
撚狗根本睇重佢

雞扒狗 艾狗 躝

輸第二球好fifa式scripting，兩個中堅波子機

已經好耐無見過馬列斯cut大位cut得咁輕鬆

早幾場佢已經係咁爆，後防唔換哂真係等執笠

幾時買到ake

其實冇一個中堅係靠得住
可以買人未阿

天神走啦...撚狗根本唔鐘意佢

Chiwell sancho 加中堅就夠了
缺一不可

你都on9
撚伯契仔黎
排得仲前過丹麥女孩

應該天神配 蘇馬
Tomori太多失誤

邊個係雞扒狗

等林伯訓話屌到佢地仆街

全隊lan

點會無得揀 大大個丹麥狗係度又唔用
又唔係唔知因為兩件黑鳩失幾多分

換下個戰術啦撚狗
對住鏝狗後場搓波好撚牙煙 交失兩次已經比對手把握哂
你大斬上去反而有so 對方中堅唔高 有幾次abraham都head哂 拎哂波

質素問題
上季沙狗用煙頭辣班撚樣都唔係次次得啦

走啦 依件唔想留
踢左兩年 都係淆曬底咁 冇膽既人永遠做唔到大將

往死裡打

今場入波全靠沙sir改造kante bb

上幾場失波又係玩波玩到失波

Kepa?

後防冇一個夠膽or識用波

懷念沙daddy

出波又柒
落到底都斬到咁遠

一係唔到位

不如打番逗後d 防反仲好d

出天神我諗都係雪糕筒 記得前一季？

問題有咩兩閘加中堅可以一億買曬

Kante逗最後，解放高佐兩個好過啦

但少左好多防守
成個中後場 既防守能力笑左

輸兩球on9波 好唔抵 唔知毒毒依家諗緊乜呢

sick ball

控球車6鏝4

我都覺要屈高波
對面石頭+癲佬客串
Tam用身位應該有dd著數

同鏝狗鬥玩波就好似以前鍠狗同疤狗玩鬥攻咁
次次都比人大炒，反而玩反擊燒味有so

高佐有冇做過愛成日痴埋一齊

下半場反cup la diu

大把錢洗
洗乜慳

1月買到人第一個一定要40m回購ake

英國都叫你地登記做選民

轉會

又唔比我專心防 但條防線又咁垃圾

上錯船，但毒撚底唔夠膽講走人

對弱旅先屈有閪用

買返古仔啦屌，肯定唔使輸馬列斯球波

買唔到，兩個轉會窗呀

廢南癲佬場場比人屈高空轟炸 可以一試

要champ就唔可以慳
等d 力架成材 都執撚左

夠膽嗰個 大膽到唔聽撚狗支笛 走咗

應該清洗kepa 佐狗
成日輸On9

安幾時救車

成日玩one two 其實好牙煙 佐仔輸十二碼一場有板睇

龍門唔係一線料

贏緊一球咁打ok既 而家對面實縮後

今場和到就好

kepa無得清架啦
70m入貨邊個會接

古圖先系一線

話玩高波既有無睇今場啲crossing 睇到想嘔血

英超已經講左var 錯判

係都清兩件中堅啦

等睇撚狗訓話功力

第2球的確個龍高少少
正常係推到球邊

短人天生弱點 依d冇得改

收翻7m當有賺

條259罷操都唔幫你呀！柒頭
醒下啦！

Cls
有企圖心係好事
但戰術體系同班員都未成熟
同鏝玩控球鬥攻真係太大諗頭

上季沙狗破鏝金身都係靠世3打假狗
放棄sorryball用防守先贏到

之前干地贏哥狗鏝又係，我最記得係法比長傳比老鼠 同埋世三反擊贏3:1

垃圾黎
又冇指揮能力
身手又唔係真係好好

Zouma 中遊料
Tomori 唔夠經驗

D 車迷為左踩25古呀麻，你唔抬高佢話佢打得好，點明顯得我地賣25古都無乜問題姐

安都走
到時攻又唔掂 防又唔掂

但佢好鐘意指揮

高嘅話落地咪會慢囉 25圖都不時失呢啲波㗎啦

ching心水清

靠樣搵食無撚用

一線25

Emerson

唔講咁多 古圖係我地車仔傳奇鋼龍
Kepa只係一件二線短手狗

呢場坐底輸3粒
林狗曼城名叔擺明做馬

咪撚再提古圖條259 同kepa比
唔係條臭閪259
邊使食貴價買你地口中既廢龍呀

估唔到我轟後防起家 而家廢到咁

左閘gaya 中堅rb 紅牛 uxxxxx 都七千萬左右

259正撚樣

係車買人on9
是但一個青訓龍都好過kepa

25圖係鬼失依d
25圖失兩隻腳中間

依d波不嬲有訓練 要落地封到位先叫合格
短人直頭因爲手短封唔曬 幾快落地都冇用啦

呢句真，無因點會有kepa呢個果

笑撚死
半場就即刻衝出黎抽水
唔諗下冇kepa會唔會有得拎歐霸

有無ipad link

林柏特

開始比人迫到仆街

唔係隻259趕走c治

下季都係走

兩隻cb唔識用波真係 下下回kepa分波

不了 小毒毒話想係車仔退休

同安一齊走
我車正式宣布中遊

青訓龍？
你都真係on撚9
幫猁狗接左隻卡利臭斯都勁過kepa啦

應該仲屈得下機

而家後悔緊講左

呢個世界得林源三滿足到大家

洗唔洗踩到咁

會長

咁樣換🤔

但真心覺得Tomori已經好過蘇馬同基斯甸臣
等魯迪加復出啦

我唔知大衛雷斯同林柏特發生咩事
但佢真係未必差過而家嗰班

踩門柱飛撲犯規wo

愈來愈誇不如用卡叔算啦

一直用緊會長去做標準
暫時25狗接近會長多過短人

買walker返黎守龍算啦

超音鼠呢

條柒頭連青訓龍都講得出
我講卡利奧斯都唔係好誇姐

C治復出

用blackman打正選都勁過kepa啦

Ederson都唔係好高

Kante差d

要打 ice hockey
不了

唔知係咪打得fifa多 硬係覺得頭鎚永遠唔會入到波 無論邊隊都係

美國狗好撚廢啊

今日睇來要靠簡哥carry

Kepa真係咁矮手又短就咪死出黎啦

差啲又死

Azp

成晚隱形

躝啦

已經carry左幾季了

依家無乜人斬波靚

安真係乜都要拖慢

美隊換袋 mm換佐/石

火清點解咁大仇口

屌kepa又無反應

火清

佐狗又係禁區玩波

james

撚狗又咁換

證明愛馬神吹大左要買人

哇撚狗有上黎睇留言

呢到d ching要撲救率100%先及格

有d走火入魔

美國佬殺佢全家

傳中勁真係得迪布尼
但佢出地波多
出高波for 頂頭鎚真係好少了

出摩狗個招了行前左幾年

m19出黎未

靠唔撚著

佐換猛啦屌

支那廣告好撚柒

Daddy遺計

睇黎azp遲早又要打返左閘

美隊蝙蝠俠連線

佐今日唔掂

James

睇咁多年真係好正氣，永遠唔識抽人水，人地行下過黎都會有唔使拎牌既毛手毛腳，成班車真係手腳好乾淨，一foul已經係hard foul

邊有得唔買左閘

支那廣告

Big6 d前鋒個頭都殘廢

換走佐啦

豬蛇

三隻大字柒撚到

有冇人聽到有女手足叫光復香港?

要出前多仔連線救世

我地呢季用頭入波最多好似係CA
3粒

美國狗斷腳未

換MM啦 而家進攻都唔多掂

足球料分享區

安好撚廢

完全冇攻勢

最勁應該係傾加埋摩佬去斬叉燒應該會入翻多d頭鎚

今季守死球真係好差

艾狗算係咁

換撚走美國狗啦

唉

Kane全能到仆街
全能前鋒計 利雲之後應該係佢

cwa退化得咁快

係咪已經決定左留力踢歐聯算

哥狗+法比狗=強姦曼城
掛住佢地了心

迪布尼真係好撚勁

懷念達子

多謝摩狗
賣走迪布尼

達子係咪仲係我地既人

名義上係

利狗阿奴出波好勁

佢算keep得好架喇
Mata同佢同期 佢高峰期長一半有多

屌你老母安

No

No
已賣
係未收齊錢姐

Foden

安勁呀！

走左啦
掛住另一個達子重好啦 哥斯達

迷安睇唔到

對面真係讓半隊咁濟

安呢球姿勢分十分

Yeah

下年強制買斷
但達狗都可以反口嘅

對面好運少少晨早end咗game

安因為擔心香港

70分鐘啦 換中前場啦

安狗

24出得幾靚

契仔安呢條球霸係咪有病

差d

又唔用豬蛇
咁多空霸都唔善用下

失兩球on9波

死開啦安狗

安上火
大家睇住來

kante成日都係控波都唔留意人地衝黎逼

Terry

上邊班反安

Jt

點會有人覺得CA差過安

換pulisic啦 隱哂形

反安狗一陣又潛哂

abraham

起碼肯出

JT落場踢都分分鐘好過happy仔

屌晒左個靚組織

輸傻閪撚狗唔換人

泰利專登黎睇車輸波

追和/反cup表演百花油劣J

不如換豬sir出嚟好過

真係盲左先會覺得美國狗呢場好過安

tmr明明頭幾場有幾下出波
呢幾場唔見哂

5號中場hold住死唔轉邊做乜9

換未呀

新碧咸

佐真奴唔太得，要換

跟 百花油入馬眼

跟

不如試下雙箭啦

譚做咩企係到

叫佢搵下ca係邊重好啦

換卡巴叔出嚟？

打424干蛇plan a

2連換

換巴卡叔

Mount & batsman in

佐呢下做乜撚嘢

又係巴輸條柒頭

佐換MM

真係輸後防 做乜7

阿姨出黎解放美帝啦

比Ca番生

why no G12

慢

ayi後生d

不了 撚伯淨係會位換位

撚狗仇老

輸仲多

slow

Ayi可以撻著美隊

後防派夠膠未

轉咗陣打4231啦

亞古路入唔到我地波了

問左幾多場
放豬蛇走啦

睇到呆左

極度懷疑撚狗係鏝派嘅間諜嚟

又係垃圾tomori 呢場廢到

利宣布冠軍了，阿古路傷埋

變撚左小zouma
近朱者赤

等睇ayi絕殺

今日好多球員踢得好差 係咪太緊張？

換人唔係要係最近條界走咩？

又話傷出要係最近既身線出？

不嬲都係得個快字

頭20分鐘好好

炒曬就有份

轟後上

屌 條例都無人跟改黎晒氣 睇親都唔跟

一時時
上場asus都係則邊出

呢場輸，好難啦

當李城死

兩個中堅咁猜，唔睇比數，我以贏緊

出耶穌打9你了

冇攻勢

藍衫既後上

on9中堅 傳出去啦 下下回龍

下半場好似冇攻過咁出黎比人輪姦

撚狗二線教練

完全無plan人地壓迫要點猜上去

比人逼撚到傻

AZP射佢老味嘛

送唔到個波上去
中堅長傳唔得唔敢傳

猜緊啦

兩個中緊同Kepa 猜緊了

堅

蝕左隻角

Ayi 真係好廢

呢球對板

咁都無角

亞衣

屌你老母冇角球

Kepa頭先無掂到都輸角球

攞定百花油

無啦 球証又黑走角球

後防猜完未，痴線

英超球證

屌 ayi咁都hold唔到粒波
不如死左去啦

安越勁，車越廢

Corner?

ayi真係搞笑

阿姨

打逆境波搵阿衣真係食屎

猛狗比直線真係學界級

包輸呀姨

ayi真係好撚廢

包書阿姨真係笑匠黎

啊衣廢

屌你呀衣

一對中堅係到互傳然後鳩斬俾對面

得林伯特先咁信佢

巴輸

屌你球證買咗角細呀？

撚伯頭髮好似少左

呀姨係咪m字腳太多腳軟

換阿衣出黎把撚

真係黎搞笑

腳軟，無身位，唔識轉身，獨食

中堅大小二傻真係…

大家睇完就快啲瞓，聽朝早啲起身投票

tmr>zouma>kepa>tmr>zouma>kepa大腳>鏝腳下

牙衣真係

換咗人攻勢仲少咗

後防猜撚死人啦屌你老味

垃圾後防淆底了，唔敢好似上半場帶一段再分波

咁多年都無進步過

屌ayi幾多球越位

痴撚線
Ayi冇撚野呀？

傳個波上去啦唔該

屌你亞衣

垃圾表現 輸唔緊要 輸到咁柒
中堅龍門都猜左大半場

Ayi掛靴啦屌

住烏值得更多機會

Morata有期都係咁
一場越6-7次睇到嬲

亞衣躝啦屌

個兩個中堅愈踢愈怯

以為會入

攻啦 輸多幾球咪又係0分

阿姨點撚樣呀

冇佐幫 兩個黑人就淨係識互傳

Ayi港超都冇得落班

輸緊又唔攻係咪on9

換譚狗出黎做嘜9

睇個角度以為尾柱入咗

講真鏝其實都唔係好勁

撚識用波咩屌…兩個雪糕筒…

艾達臣同Kepa 一樣on9

其實好撚勁

一無佐就成碌柒咁

係咪冇氣

屌睇嗰兩個黑人互傳真係睇撚到燥

同上兩季比 冇曬霸氣

讓半隊咁濟

其實係咪mount打緊佐個位

林伯今場之後真係要諗下點解決兩個傻中堅問題

兩條黑鬼係到互傳

唔會
繼續死攬

應該係asus打緊

但我地仲on9 送兩球

等迪加好翻

車讓兩個中堅

又係踢頭20分鐘好波

黑鳩互含

屌你老母牙衣

撚仔:不分化 不割席

中堅mark死A10咁濟仲想點

廢到

Once you go black

屌中場要搵碧咸踢先得，啲長傳好難過到曼城防線

咁多個青訓對曼城，又第1次打英超，仲要個教練都係第1次教英超，對比人地練左3年主攻，加埋哥迪2奧拿，2似1算係咁啦

以後20分鐘之後就係平安鐘出動時候

鳩跑鳩搶
人地摸清咗就真係驚西

阿衣真係智障

屌你老母猜夠未啊？你落後緊㗎…

因為領先緊 下半場先冇㩒掣姐

頭廿分鐘勁到 之後廢到

Ayi go to hell la diu

唔識向前傳既問題呀

仲要offside

下 咁近半場都offside....ayi食屎

兩條傻鳩中堅想點撚樣呀

屌off夠未

中圈位冇人現
高又比人mark哂

Ayi識唔撚識offside

我屌你 off撚夠side未

大小二傻做乜鳩

傳撚完未

2隻中堅互傳左幾多下

點解兩閘唔幫手翻落啲 收窄啲幫波....
睇住兩個中堅玩左45分鐘波

睇住你地黎食

Dllm 想唔想踢波㗎屌

下半場真係好失望

應該破左英超紀錄

對住high pressure 即刻唔識踢波

冇得比波佐狗 兩個就係到瘋狂猜波 當自己贏緊10:0

根本兩個中堅就on9
kepa下下都指佢地傳邊
但佢地都係回比kepa

出阿姨真係踢少個

即刻縮返入阿媽個閪到

反正都係咁亂 出豬sir博下仲好啦

完全唔明點解唔屈癲佬高波
係人都知鏝個禁區頂同癲佬係弱點黎

mount過唔過到人牆

成隊波唔想贏咁on9

高見
一早應該燒味

有無似樣既攻勢

完

3:1